為明日區選占卦

Q：民主派明日區選會否贏得過半議席？
A：本人求得第12卦天地否，卦辭說：「否之匪人，不利君子貞，大往小來。」亦即是：天地不交，萬物不通；小人道長，君子道消也。
Q：答案即是不能過半？
A：非也。今次占卦結果竟然有五個變爻，應該以變卦中不變的爻為斷。
Q：那麼，今次變卦是甚麼？
A：變卦是第36卦地火明夷，卦辭說：「利艱貞。」光明陷入大地之中，受到阻礙。要光復香港，在最壞的時代做最好的人，宜不怕艱辛，堅守正道！
Q：否卦、明夷卦都壞到不得了，民主派要認輸了嗎？
A：今次不變的爻是六二，爻辭說：「明夷，夷于左股，用拯馬壯，吉。」光明受到阻礙，就像左邊大腿受了傷害，有一匹強壯的馬前來拯救，因此是吉祥的。
Q：即是民主派會大勝？
A：這是有條件的。象辭說：「六二之吉，順而則也。」求得六二，其吉祥之兆，源於其柔順而又有原則。
Q：何謂也？
A：柔順者，和理非也；有原則者，一票不投建制派。選舉一方面要和理非、一票不投建制派，另一方面必須人強馬壯、和勇不割，才可以光復明夷、區選過半，聽日記得出來投票啊！